雞翼事件睇得出99尾,00後都係食屎大

佢地最錯係唔派人去拎雞翼

講真你拎咗啲雞翼返去派左佢 又或者掉落垃圾桶都冇人知啦

估計成班人都係指意啲嘢其他人做 冇人願意主動過去拎就索性唔撚拎啦

寧願自己拎幾千蚊出黎充大頭鬼都唔要人sponsor

講咩幫你宣傳已經知佢地衰過乞兒

懶到西,拎都癈撚事拎

拎又唔洗錢 拎返黎送比人地可能人地仲好多謝你。
不過依家就咁睇個班人懶過閪，無料就唔好學人做搞手啦

係中国出生既人

年年都有差唔多嘅新聞
呢樣野應該已經變左大學傳統文化

個老闆又係太好人
道個歉就當無事發生
比著我係班大學生真係笑出黎
道完歉咪背後再笑佢on9囉
我覺得佢地係有誠意
就一係賠錢一係做返一日義工

做義工比人去屌添啦，賠錢咪算囉

直情垃圾到我唔信係香港人會咁做